原來癈老屌都冇用

搭巴士上車
又一打尖癈老
大大聲叫佢排隊照打尖
「排隊啊先生！」
佢照用佢肥大既身軀打我尖

人必先自侮而後人侮之